啲女人係咪咁撚有自信？

剛剛係筲箕灣食完野係門口見到有張請人既告示
影低佢send 比個朋友，影完就走
之後行左起碼200m
有個女待應追出來問我影咩
佢話有個女客人話我影佢相
女待應問我係咪影張告示
我話係就走咗

屌你，你以為自己公主咩影你
咁撚把炮自己唔追出來
叫個女待應追？

個待應又會陪佢顛幫佢追出來

唔洗問一定係肥閪師奶

印象係30前後OL

正直衰退但又覺得好有女人味嘅時期
最危險就係呢啲

而家搭火車都好撚驚 成日以為人地影你 痴撚線架咩